點解咁難講出口

分啦，對自己好d

佢貶低你又真係唔係幾尊重喎
同埋聽落佢同一齊之前都真係好大分別....
你地一齊佐幾耐啦？
佢有冇話係幾時／咩事之後 就開始就有咁大轉變？

就算係事實，佢成日咁提住，你都會唔好受啦
唔係話要逃避，只係其實可以有好D既表達方法

樓主你地讀同一科？
點解佢好似相對忙咁多既？